新口號：Make Hong Kong great again

大家可以加插於唱歌後